隱瞞自己有樓既巴絲,咩情況下會講出自己有樓?

隱瞞自己有樓既巴絲,係咩非必要情況下會講出自己有樓?

溝女/仔？
發現身邊既人都有樓 ?

對方住豪宅果陣就要展示對佢毫不保留既愛